߷Razer雷蛇宣布推出電競口香糖「RESPAWN By 5」，強調提升玩家遊戲集中力！

電腦周邊品牌 Razer 宣布與口香糖廠商箭牌（Wrigley）推出電競口香糖「RESPAWN By 5」，強調將可以提升玩家的集中力和反應時間。

Razer 繼去年 6 月推出能量飲料品牌「RESPAWN」後，今日再宣布以該品牌衍伸推出新產品電競口香糖「RESPAWN By 5」，並強調該產品旨在透過味蕾的滿足為玩家遊戲體驗提高更上一層的注意力。

本次電競口香糖配方加入了維生素 B 和營養素，像是從綠茶提煉的成分等。「RESPAWN By 5」共推出三種口味與效果，包含清涼薄荷、熱帶水果和石榴西瓜，前者主要是常見的口香糖口味，而後兩者是能量飲料「RESPAWN」中較受歡迎的口味。

Respawn 資深產品推廣人員 Sean Driscoll 強調：「Respawn 品牌是為了幫助遊戲玩家保持專注力並提升敏捷而建立。」

提升敏捷
係咪可以係 Game 到行快D

會唔會發光先

5咪細個嗰陣時出既安全套香口膠

幾時出電莖condom同電莖飛機杯

重點 會唔會發光
一路食粒食口膠一路發出唔同顏色的光

0.01mm 超薄持久型口膠

吹個波出黎有冇RGB既先?